[勿忘初衷] 仲記唔記得點解要入城守中大？

仲記唔記得點解要入城守中大？
為左封吐露港？為左守城堡，守據點？
全部都唔係
暴大點解會係暴大？唔係因為地理位置易守難攻，唔係因為可以封路，而係因為暴大人對成場運動有好大貢獻，先至有暴大呢個名。

當初入中大守，係為左保護暴大人，而唔係為起城堡。既然入面嘅人都走哂，點解要入番去守空城？

利申；真中大人

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推